【繼續On9】我係一個不良MK妹，入左名校度讀。［２］

聽講十個入嚟睇呢個故嘅巴打，
有九個巴打都係有顆少女心。

第一個Post:

電腦版:

手機版:

紙言:

青如 Facebook page

黑人1001

紙言:

青如 Facebook page

新讀留名

佢係1002

推

等睇捐$200

文呢

開post問Admin大大如何捐錢先

找數呀

同埋文呀

留名

老實講，對比起BG，BL先係王道

開左post問admin點找數
希望佢哋會答
唔答我就求其搵charity捐

出文未呀

舊故趣聞：

1）我賭輸左，個故開咗得五日，你班友真係同我推到爆400正皮（最後爆左700），同埋1001，我依家要找數捐$200

2）個post唔係爆1001作結，係1002，而且係搞笑黑人圖

好似都係1001喎

第一個係li睇嘅故，仲要追到live

好撚正，已正皮

推到第二頁出文

你嘅文風格好似珀絲打又係arm arm 外國返，你係邊到返黎？

我唔係珀絲打呀
我唔係外國返嚟呀，我返嚟放個聖誕假咋
1月就返過去啦

文呢 師傅

上個post見多左10版好開心 點知全部都係推post 咩都冇

文～

留個名先

澳洲？絲打係唔係叫賴青如？我有個中同叫依個名

放咗學等呀穎接我放學嘅時候
我行咗入廁所整理自己個頭
因為個頭仍然有啲飯漬同油漬係度
我唔想比呀穎同大宅嘅人見到。

「嘩哈哈……今日睇唔睇到呀？Nick你玩到個女仔個樣面色一沉，嚇到瀨屎咁樣呀！我諗佢以後都唔敢再走嚟阻住我哋架啦！」一牆之隔係男廁，加上放咗學後兩邊廁所都冇乜人，所以特別應聲。

「iced……iced lemon tea！哈哈……」班男仔係隔離廁所度扮我慌張把聲。

我決定要襯佢哋未出去個陣
首先逃走先，廢事又撞到佢哋
正當我一出去個陣，就見到原來Jason企咗係男廁門口
嚇到我即刻跑返入女廁避

「Jason？喂，Nick，Jason係度。」其他男仔好似發現咗Jason係度。

「Nick，其實你玩左資助學生咁耐，不如停手啦。」

「你今日到底做咩事姐？你同陳楚思好熟架咩？」

「唔識，只係我覺得……」

「你唔好同我講你睇唔過眼呀，」我偷望出去，Nick似乎都走左出門口，「你一向都唔會理我做啲咩架啦！」

「隨便你點諗啦。」Jason好冷靜咁講完，就拎住佢書包走咗。

「你哋話條友今日痴咗邊條線？突然下下都要保住條女！條女肯定有古怪……」Nick一邊問，一邊同成班男仔走咗。

我知喇！
一定係因為我知道咗Jason嘅秘密
佢怕我爆出去
所以先至處處保住我啦。

返到大宅
呀穎返咗入房做自己正職啲嘢
而我就換好工作服，幫手拖地。

「呀思，見到你就啱啦，你唔好拖地住啦。」芳姨突然搶走我拖把

「吓？做咩呀？」

「少爺話要搵你。」

「唔係掛……」芳姨就拉咗我上去少爺個層。

兩個答案都唔中
點會用真名上連登

都無話出得咁少架

新post留名

留名等青絲再玩命

Live

推啊

留名

甜故情節？

磨牙

快啦 師傅

甜故？
留名 加速呀！

絲打既然開咗新post 就出快啲啦

我睇到得1001

再唔出文放甲由去你屋企門口啊

留名！

出左post 2加速！！

芳姨拉住我上去少爺個層
一路行入走廊度
死啦，會唔會係Jason又想斬我對腳落嚟
定抑或佢想用學校嘅事嚟要脅我唔爆佢秘密出去
如果唔應承就由得呀Nick佢地蝦我？

咦？
咪住，芳姨係拉住我向左行嘅？

「俊浩少爺，我帶咗呀思嚟啦。」

原來又係呢個七歲小魔童搵我
到底我應該鬆一口氣
定係更加驚呢？

「唔該芳姨！我同思思姐姐玩一陣，我再比返思思姐姐你呀～Bye bye芳姨～」

俊浩拉住我隻手同芳姨講
芳姨就走咗出去做野。
芳姨走左之後
我一嘢fing開俊浩隻手

「你又想點呀，二少。」

「思思姐姐咁惡架！嗚嗚……」

「唉，呢度冇人呀，唔駛扮嘢啦。」

「你尋日係咪見到呀哥嘅秘密？」俊浩推埋度門，跳上去梳化度坐。

「咁又點，你想我做咩？」

「你幫我做件事，之後你想要咩回報，我都可以比你。」

「吓？哈哈……你得個七歲，可以比咩回報我？」我忍唔住笑咗出聲，然後就拎轉身想走。

「砰……」一聲，我就見到俊浩將檯面嘅馬克杯掟落地。

「你做咩呀？」

「我頭先掟嘅位係地墊上面，但如果我行入去掟係地板上面，呢隻杯就會爆。我之後會同芳姨講因為你嫌我煩，搵隻杯掟我，然後嫲嫲就會炒咗你。」

「……怕左你！到底你想點呀？」

「幫我散播呀哥嘅秘密出去。同下人講，同嫲嫲講，如果見到我爸爸媽媽嘅話，就同佢地講。總之盡可能令所有人都知道。」

「……點解要咁做？」

「我大嫲個邊生唔出仔女，只有我親生呀嫲生咗我爸，不過我聽啲下人背後傾謁講，我爸係個廢柴，幾十歲人都仲成日有好多女朋友，又成日唔返公司。」

「咁……所以呢？關你呀哥咩事？」

「陳楚思，乜你咁蠢架，連我七歲都明咩事啦。」

呢個o靚仔真係寸到我想打柒佢。

「之後間公司就算比咗我爸接手，我爸恐怕都做唔嚟，到時就會比我哥接手。」

「……咁所以你就要害你哥，等你哥接唔到手？」

「你終於聰明少少啦，思思姐姐。」

「你唔怕我會講出去咩？」

「講出去又點，冇人會信你。因為～我好可愛呀～思思姐姐！」

「俊浩，」我踎低同佢講，「我唔明你點解咁討厭你哥哥，不過大家一家人，佢又係你親生哥哥，係咪應該對你哥哥好啲呢？」

「唔可以。因為呢個屋企入面，只要我一長大，我就咩都會冇曬。」

「點解咁講？」

「因為我係細佬，而且比佢細十年，我十七歲嘅時候佢就廿七歲，無論如何都會輸比佢，我點都冇可能贏佢。到時我已經唔細個，亦唔再可愛，嫲嫲已經老，冇人會再因為我細個而對我好。如果我哥哥接左手，佢更加會趕盡我，你睇佢尋日就知，佢同我一樣，佢都好憎我。」

「你哥唔會咁做嘅……」突然諗起Jason今日都有幫過我出頭，或者佢未必係個咁衰嘅人。

「你同哥哥好熟咩？你係咪收咗佢好處，要幫佢保守秘密？如果係，我唔再勉強你，我會搵第二個人幫我。」

「Er......你當係先啦。」佢幫我擋住呀Nick算唔算係收咗佢好處？

「激氣！」俊浩拎起車仔掟落地，「又比呀哥快我一步！」

依家啲七歲細路真係恐怖。

希望大家幫手推下新post同埋比正皮
我怕新post正皮量少會冇新人入嚟睇
我會出文，大家放心

皮已正

自己推到上熱門先

再推

加速加速 出快啲就正皮
皮已正

又live

An機app第二頁頂個reply推左一個number, #27

分已評

gogogo

七歲細路攻心計到咁

屌 我七歲個陣仲係成舊飯咁

gogogogogo

喂啊！好撚正啊！推撚爆佢！
但真係好似繼承者～

思思姐姐陪我玩

我8歲之前都冇乜記憶 記得嘅嘢10隻手指數得晒

加速

其實呢張圖咩出處

鋼鍊

鋼鍊fa

selim bradley

正皮
推

幕後玩家 毛都未有條就謀公司

希望思思會感化細路

推！

屌我七歲先玩緊online game

幾好睇
但七歲就咁有少少牽強

Lm

得兩篇

文呀 我要文呀

Pish

文呀

絲打好野 幫你推一推
不過文呢

新post留名推一推

因為～我好可愛呀～

呢句有聲

LM

好少女漫啊

零負皮 出文啦

正評
青如絲打可唔可以加百合線

快啲出啊！

賴青如

估唔到又幾好睇喎

新讀者留名

屌live

出文啦

出文

留名
more

live 左
7歲細路都咁聰明

Live左

more

睇完依張圖之後個腦既畫面一到個𡃁仔就自動動畫化左

司機
個細路諗起譚真一

Jason, 快啲同女主角

推佢埋牆，french kiss
越錫越激

女主同穎 住對面房

+1
直頭諗埋 我又諗起你老婆喇.jpg

一口氣由post1追到live
好正 樓主加油

好少文

等緊

我對佢最大印象係西裝細路用尿兜

嗰個又係好好笑 當日睇電視都心諗做乜鳩

推 好睇呀樓主，加油！！！！

新po LM

智仔

等你出埋故先訓

終於live到 留名

咁少嘅

講真欺凌資助學生條線 有啲似繼承者們

Anyway 睇故唔應該駁故 推快啲出文

揸電單車爽朗大姐X率性衝動同居學妹
仲要互相調情比大少見到

好自然將細佬幻想成
我又諗起你老婆啦個肥仔

有文未吖

文呀！

啱啱訓醒教
一陣再打文

jetlag左幾日？

比個票大家投

1 合理嘅Happy ending，但唔係bbq

2 唔Happy ending但亦唔狗血

3 Open ending

純粹係做個調查，唔會大影響個故

追咗幾個鐘由第一個po追到嚟呢度
快啲出文啊

皮以正

2

1

十二月一落機到依家

不過頭先係我唔知做乜訓醒覺得未訓飽咁
十點幾又訓過到依家

幾時有文？

1.

我投2

3

4. bad end

4 鮮血之結末

4. 7歲細佬半殺全家

School day

1 happy ending

女主比白合發現同大少有路，然後比白合捅左十幾刀

1 少女向好應該HE

christine斬陳楚思對腳落嚟送俾jason，然後捅死佢

要晒3個可以嗎？

Open ending

文呢 等緊睇埋就訓

收到風 佢又翻上床瞓

1.合理嘅Happy ending，但唔係bbq

照我講個細路唔係好聰明，又係同曹沖一撚樣

1-

去咗食宵夜

btw 呢個星期我都會狂訓
因為我頭先去廁所發現M到

唉咁我訓先

唔好啊
我要文啊

冇文都冇辦法

做乜撚
我啱啱去咗找數先至冇出文
依家出

數已找，多謝大家支持

找數真漢子

新帖來留名

哇，想唔留名正皮都唔得啦

捐唔到比LIHKG唔關我事，有圖有真相

我捐咗比LIHKG網頁版admin

加油出文 溫住exam等你

依家出多一次文我去做essay

咁仲唔出??

快

快啲

手字仲好靚

一路溫final 一路等出文

又話出文

「咯咯！」突然有人叩俊浩房門，俊浩即刻扮曬野坐係地下扮玩車仔，然後叫我開門。

門一開，原來係大少爺/呀鋒/Jason。
屌條友好多名，我以後叫返佢做呀鋒算
至撚憎人有中文名唔用，係要叫英文名，好撚威咩

「又係你呀？今次個死仔包又想嗌你做咩呀？」

我發現平時係學校好冷靜嘅呀鋒
返到屋企就會好似變咗另一條友咁

「我叫思思姐姐陪我玩車仔咋嘛～轟隆～衝呀！」

「你扮少陣嘢啦，你係鬼鍾意玩車仔！」

「呀哥～」俊浩走咗過去攬住呀鋒隻腳，「你好煩呀～」

「喂，你兩兄弟有咩唔妥嘅話慢慢玩打交，唔好煩住我就真，我去拖地先。」

「咦，呀思同大少都係度呀？何太叫你地落去食飯啦。」歡姐走咗上嚟。

「歡姐！我好擔心你呀，你隻腳有冇事呀？」

「冇野啦，扭親些少姐，好返好多啦！」歡姐見俊浩咁乖，就抱起佢落去。

「食飯啦，俊浩。咦，呀鋒你都落咗嚟啦？」

「係呀，嫲嫲。」呀鋒貌似都唔太情願咁拉開張櫈坐低。

「係喎，呀鋒你同呀思識咗未呀？吖，冇記錯你哋好似係同一班？呢排忙，安排個陣我都冇留意。」

「識咗啦，嫲嫲。係喇，嫲嫲，以後呀思可唔可以跟我，負責幫我打掃同埋捧餐？反正我哋同班，有咩問題我可以幫佢手。」

「吓？」我嚇到吓咗出聲。

「哦，可以，你呢排成日唔出房，有個人陪吓你都好過成日孤孤獨獨咁嘅。呀思，你有冇意見？」

「冇……我邊有意見。」唔通答你唔得架，你個孫變態架咁咩，屌。

加速 等埋文先訓 或者等完已經要返學

1

我自己啲感情生活唔開心都想人開心

食完飯之後，我就變咗要跟呀鋒上去
大家唔駛ff太多
我冇得入房嘅
基本上我就係企係佢門口
佢有事先至叫我入去。

屌，咁咪即係曲線罰我企
我寧願去掃地好過。

「思思姐姐，你好慘。」俊浩係佢自己間房坐係度邊玩扭計骰講。

「你依家想笑我呀？」

「冇吖，只係如果你跟我嘅話，就以後唔駛罰企啦～不過你知道跟我有咩條件嘅！」俊浩講完呢句，個扭計骰就已經扭好曬六面。

「嘩，你咁勁嘅！」

「好簡單姐，我扭亂佢比你玩呀。」俊浩扭返亂佢，然後拋咗比我。

「嘩，咁難玩㗎。其實你都幾天才吖，可惜個人就黑心咗啲。」

「我唔係黑心，只係你蠢姐。」俊浩坐咗係搖搖木馬度講。

「其實你咁聰明，應該諗吓點樣做好事幫人吖，做咩事要害人？我都想有你咁叻，如果我有你咁叻我一定開心好多。」

「你唔開心咩？」

「唔開心呀，好似你講咁，我咁蠢，咩都做唔好。妖咁難玩嘅，唔玩啦，比返你。」

「我都唔開心，」俊浩繼續講，「我一個朋友都冇。」

「點會吖，你咁可愛。」

「我啲同學全部都好幼稚，悶到死，淨係識得小小事就係度喊，搞個生日會就開心死，白痴。」

「咁咪搵啲大過你嘅人做朋友囉。」

「大過我嘅人，只會當我係小朋友，冇人會當我係朋友。」

「咁又係嘅，原來呢個就係太聰明嘅煩惱。不過，你有個呀哥吖，其實佢都幾了解你架喎，佢知道你好聰明，唔似一般細路仔。」

「呀哥佢唔鍾意屋企，佢唔會鍾意我。」

「點解佢唔鍾意屋企呀？」

「你想知道呀？」

「講啦你。」

「咁你幫我做嘢先啦！」

「妖。」

好開心樓主有jet lag 成日夜媽媽入黎都有文
btw 我竟然睇到有少女心

呢個post成班男人老狗都係少女心

雖然都覺得好on9，但唔知點解keep住追故，仲要留名支持

快啲啦快啲啦 第一次追文追咁貼

我有少女心

係少女心呀

live左

「喂，你兩個傾謁好嘈。」呀鋒開門走出嚟話我哋

「我有言論自由。」俊浩指住佢講

「你係咪好得閑呀？得閑入嚟幫我手。」

「呀哥你唔准蝦思思姐姐！如果思思姐姐大叫嘅話，我就叫芳姨上嚟！」俊浩一邊奸笑一邊指住佢講。

「我似你咁得閑咩死仔包。」之後呀鋒就拉咗我入房，閂咗度門。

「喂，你有咩想我幫手呀？」

「個死仔包實係叫你將我啲秘密周圍同人講啦。」

「又嚟，你兩兄弟好煩呀屌，自己出去打交打贏佢啦。」我講完就諗住開門走，點知呀鋒從後一嘢撳住度門。

「我有嘢同你講，咪走住。」呀鋒哄到勁埋係我耳邊講，嚇到我雞皮都起埋。

「講……講囉，駛乜貼咁埋！」我嚇到即刻踎低閃開。

「第一，唔好比學校嘅人知道你係資助學生。第二，唔好比人知道你住我屋企。第三，唔好同人講我嘅秘密。」

「頭兩樣唔講我都知啦。喂，其實呢，你買咁多鞋做咩？到底你係咪戀足癖？啊，我知啦，你係咪好似近排套戲咁，好似叫……Lily？」

「你好有興趣知道答案咩？」呀鋒突然又哄到勁埋咁講。

「我……我唔想知道喎。」我即刻倒後退幾步，「咁講返學校啲嘢啦，你怕唔怕你幫咗我之後，會得罪你班朋友架？」

「嗯？」呀鋒一邊問，一邊入去拎咗隻高跟鞋出嚟睇。

「我係話，你幫我去阻止呀Nick佢哋，唔怕佢哋會杯葛你咩？」

「我係校董個仔，頂多咪以後唔再一齊玩，佢地點都唔敢對我做啲咩嘢。」呀鋒拎咗隻鞋過嚟，「靚唔靚呀？」

「靚。喂唔好轉移話題啦，講起上嚟你做咩要幫我呀？你唔係話唔關你事你就唔理架咩？係咪因為我知你秘密所以你要幫我吖？」

「咁首先，你係我度做工人，如果你有咩事，呀嫲都會好擔心。第二，我從來冇諗過你會講我秘密出去。」

「吓？」

「我知道你唔會係咁嘅人。當然，我咁做的確係有私心嘅。」

「咩私心呀？唔通……」我即刻退到勁後，「你唔係想收買我之後，斬咗我對腳落嚟吓話？！」

「係呀，你好驚呀？」佢拎住隻高跟鞋，愈走愈埋……

「喂大佬，唔好呀，我嗌架！到時俊浩就會……」

「我發現你呢，幻想力都幾好架喎，不如你去做作家啦？好唔好。」

「屌你啦，又嚇我。」呀鋒講完，就入返去放低隻鞋。

「你個人嘅問題呢，就係太善良。就好似頭先咁吖，你淨係諗住我會唔會比班人杯葛，反而冇諗你自己冇人幫會點算。」

「嘩，做乜突然讚我呀？」

「我係批評緊你。我想你知道，呢個世界上唔係個個人都好似你咁樣，會諗點幫人，反而佢哋大部份嘅人，只會諗自己。」

「但好似你咁樣睇人，唔會好攰咩？」當我講完呢句之後，呀鋒就靜咗，冇再講過一句說話。

打錯，校董個孫

收工啦，聽日會早少少出文，唔會等到凌晨

出多篇

今日咁快收工

做嘢先
1月頭要交幾篇essay

樓主你覺得jason大概似邊個名星？?_

唔好啦
再出啦
等文好苦

陰陽路嗰個

好好笑

我交唔到essay仲苦呀屌

讀咩科

仲未講王校董果個私心

政治同IR

樓主咁夜嘅
4點仲有文

哇
好勁

英國？

垃圾乞食科 同埋我等緊炒

再答我就自爆架啦

正評留名 好撚正

世界咁大

終於追到live 過幾日final收硬皮

我何嘗唔係 唔識做Essay

係機場都睇你文
好眼訓
仲有無文

巴打係香港既話我唔信你仲未訓

正呀
溫溫吓final入黎都有文睇❤
樓主寫essay加油
我會耐心等待你寫完之後更新嫁 ;)

見到自己排第二O咗
是否應該申請成為稿費作者

幻覺

留名支持

絲打

絲打咁既時間仲有文出 正評已給

第二日我一返到學校
全部人即刻靜曬望住我

「佢好似係資助學生……」有啲女仔係度竊竊私語

其實我唔係怕比人蝦而唔比得人知我係資助學生
而係我知道我成績太差
根本冇可能合資格做資助學生
到時就只會更可疑

「呀思，尋日真係好對唔住，我唔係有心走咗去架。」Joyce拉住Christine走過嚟道歉。

「係囉，Christine都係一時膽怯先至跑走姐，你接受佢道歉啦。」

「傻啦，啲咁芝麻綠豆嘅事，我點會介意，況且班人好似想殺人咁款，我梗係明你地嘅苦衷啦。」

「拿，我都話咗呀思個人好架啦，等你仲驚咗成朝！」Joyce同Christine講。

「啊……真係太好啦，嚇死我啦！」

呢個時候，尋日個班男仔返到嚟
我即刻低頭扮搵書，避免引起佢哋注意。

「喂，轉學生。」Nick走咗過嚟，坐咗係我前面，「點解你咁神秘嘅？不如講吓你以前讀邊間學校，屋企人係做盛行？」

「喂垃圾Nick，你夠囉喎！」Joyce拎住本簿一嘢拍咗落Nick手臂度。

「咁Joyce你知唔知道？你知道嘅話，代佢答。」

「你都痴線！我做乜事要答你？我要上堂，我去坐好。」Joyce同Christine就行咗返自己個位坐好。

「睇吓！」Nick張開對手，「原來冇人知道！」

「關你咩事姐……」我好細聲咁講

「咩話？大聲啲？」

「我話，關你咩事啊！你係咪聾架？」我忍無可忍，好大聲咁講，全班即刻靜曬望住我。

「嘻……」只有背對我地坐係好前嘅呀鋒忍唔住笑咗出聲。

「Jason，」Nick企起身，一嘢推跌張檯然後行過去，「到底你同條女咩關係，咁鍾意幫佢？」

「冇……我只係覺得好好笑姐。」

「吓？」

「咁佢係講得啱喎，關你咩事先，係咪？」

「咩話？」Nick一下揪住呀鋒件衫，「我以前做咩你都冇反應，依家就因為佢而同我作對，你到底有冇當我係朋友？」

「Jason！」Christine見到咁嘅場面，嚇到企咗係身。

「放手啦，一陣老師就到架啦。」呀鋒仍然好冷靜咁講，Nick就放開手，然後望咗我一眼。

我唔敢拎轉頭，因為我感覺到，Christine都望住我。

「呀思，你真係唔識得Jason？」小息嘅時候，Christine，Joyce同我企係走廊度傾謁。

「係囉，Jason平時份人咁靜，好少理班入面嘅事架喎。會唔會係你地之前見過，但你唔記得咗Jason咋？」Joyce一邊食麵包，一邊問。

「我梗係唔識Jason啦，我點會識佢。」我低頭，專心咁飲紙包檸檬茶。

「咁又真係幾奇喎……」Joyce一邊咬一邊講。

「我去個廁所先，一陣返。」Christine心不在焉咁行開咗。

「喂，你睇吓佢，嗰人呆曬咁樣行咗去。」Joyce細細聲同我講。

「你同Christine咁熟，一定知佢點解咁鍾意Jason嘅？」

「知知哋啦，Christine好少講佢啲感情事我知嘅。其實我同你都心照啦，佢天生一副女神格，有仙氣架，一向都大把仔追嘅。」

「又係喎，咁Christine佢都幾專一喎。」

「咁又唔知算唔算係呢？」

「吓？點解咁講？」

「佢以前同好多男仔曖昧過架，Nick都同佢熟過一排。」

「吓？咩話？我以為佢一直都鍾意Jason……」

「佢兩個中一個陣好似有熟過吓嘅，但後來唔知咩事就突然冇同到Jason玩，之後就同咗後來啲男仔曖昧，到咗呢年先至好明確咁話鍾意Jason。不過佢同我講佢由小學就鍾意Jason嘅，可能佢之前一直收埋係心掛。」

「哦……」

「你飲緊咩？」突然，呀鋒由課室走咗出嚟搵我。

「檸檬茶囉，你盲架咩？」

「帶我去買返包。」

「吓？你自己去飲品機撳啦。」

「冇撳過，唔識撳，行啦。」呀鋒向Joyce揮一揮手示意借走我，而Joyce又好天然呆咁同佢揮手。

「喂，做咩要拉住我去……」我未講到一半，Christine就係女廁行咗出嚟。

「咦，你哋去邊呀？」

「呀鋒話佢要買檸檬茶……」

「呀鋒？你又會嗌佢中文名嘅？」仆街，唔小心叫咗中文名。

「我嗌佢咁樣叫我嘅，大家一場好同學唔應該咁見外。」呀鋒望都冇望Christine一眼咁樣答。

「咁我都一齊去買呀……」

「買包飲品唔駛成村人一齊去掛？」呀鋒講完，就勁快咁扯咗我走。

重未訓！

唔訓呀我要做essay

樓主加油
你出一篇我睇一篇

岩岩上左巴士出發返工
要好好珍惜讀書既日子呀 唉

利申16FG

未訓就出多篇先啦

樓主個名令到我諗起個熟人添
不過佢中文同手字都係一舊屎

我中文都係一舊屎

好正一早都出文
絲打手字好靚

live

Jason好似黑崎君
明明對任何事都漠不關心，但對由宇就勁上心

開始有人負評了

幻覺黎既姐

其實你係咪絲打嚟
點解可以睇咁多少女漫

好好睇 等陣考試都睇埋你啲故先

我都睇好多少女漫點搞好

巴打手字好靚

我有個frd都係叫呢個名 手字又係咁靚
硬筆字寫到毛筆字咁嘅樣

Live 左啦又 加油

新讀者劉明

我係絲，如果巴都睇BL就
依家係情場霸王展開

點解咁多人個朋友叫青如

其實青如係我爸中學女神個名嚟
佢差啲就拎咗嚟做我個真名
但後來我嫲作咗另一個名比我
我見幾好聽就拎咗嚟用筆名

我係絲
其實我手字唔靚
你睇吓書法比賽post啲高手先

少女心爆了

正

真係會睇到有少女心出左嚟

乜咁岩 我女神都叫青如
不過係呢個清

坐喺公司等文

我一陣溫書溫到攰再打

加油呀

Straight 5**

文人多大話

坐喺公司食牛角包飲紙包檸檬茶做早餐

晏就搵個辣蝦意粉食

高登少女故

笑咗出聲
你真名係咪叫陳楚思

乜你哋覺得dse真係可以反映出一個人嘅中文程度咩

btw 我諗就算再寫新故我都唔會考慮用書面語住
我想支持一吓粵語
感覺已經愈嚟愈少人講

個故好重少女味呀
好撚正呀，快啲出故啦絲打

而家嘅展開我鐘意

我屋企附近有間傳統名校
頭先我落街食早餐
聽到成班闊太係隔離檯食飯
講國際學校有幾唔好
話會令人唔識寫中文
又話國際學校要人十項全能
冇時間專心讀書
之後就狂吹捧自己學校幾好
聽到我坐隔離檯都壓力大到手心出汗

但國際學校會學好多方面嘅嘢，感覺對小朋友發展會好啲
讀死書有用咩

好撚癲
但其實我覺得佢地係度圍內直線曬命姐

M is a fucking bitch
I know that feel bro

期待呀思同呀鋒加d甜

四字留名

你jj痾血？

根本就係

重點係冇得專心讀書

一起身就即刻爬文 樓主出得好快
睇到我好有心跳既感覺

好老實dse唔係全部 不過straight 5**都唔差得去邊既

大聲同佢地講
我忍夠你地喇 收聲

少女心

300正評有冇加速

咁絲打叫青如，應該係女神級
Btw 隻手幾大下

少女心出曬黎
利申直男

行到水窮處 坐看雲起時

想同各位講聲對唔住
我剛剛申請咗做紙言嘅稿費作者
原因係呢排借書唔還（要用嚟做essay）
搞到差落一大筆錢 （依家欠到$400以上呀）

不過紙言個邊比嘅錢都好少
單日文章頭十名入面，第一名得$10

如果大家仍然覺得好反感我收錢嘅話
可以係LIHKG呢邊追故，無視紙言
咁當然如果大家想支持我嘅話，可以呢邊追完再去紙言嗰邊追

紙言admin未覆批唔批我個申請
無論成功與否我都會上嚟通知大家
再一次同各位講聲對唔住我反口

唔好爛尾

之前書法比賽用完張紙，循環再用

梗係女神啦，但係我老竇中學個女神呀嘛

文青女神

但你媽媽冇咋型？ 你老豆仲記得女神

呢啲咪識玩

不在世

噢...

屌 笑死 我都試過借完書唔記得還差左勁多錢

我借完書唔記得還 過左一日 我掉落佢個還書箱

Sorry 絲打，唔好唔開心丶連登有愛

本書仲要係我間大學借，唔係香港借

rip

你幾時返去

1月

算啦，出文先啦

Agger出文

出文當休息下

真係好好睇，推一推

想睇Happy ending

傻仔
想支持你 但少上紙言 是咪就咁click入去睇你個故就得

「喂屌，放手呀！你想點呀……」比呀鋒拉到飲品機前面嘅時候，我終於掙扎鬆開到隻手。

「得啦，嚟到呢度就可以啦，你可以返去。」

「吓？你無端白事拉我過嚟，然後又嗌我返去？你好得閑喎大少……」我未講完大少爺三個字，呀鋒已經一手撳住我個咀。

「講咗係學校唔准提呢件事，知唔知吖？唔係我就以後都唔幫你！」呀鋒一邊用蓋住我口隻手將我推到埋牆，一邊講。

「嗯嗯！」我點頭回應，呀鋒先至鬆開佢隻手，然後調頭走。

「喂，點解你係都要係人前咁樣做呀？你唔怕比人背後講你架咩？」我急步追住呀鋒問，「喂，你拉我走咗過嚟，都應該對我解釋吓咩事吖！」

「首先，我同你嘅身份有上下之分，無論係學校，抑或其、他、地、方、都、係。唔係你問嘅所有嘢我都要答你，知唔知道？我叫你點，你就要聽我話。」

「吓？你……」我都未講完，呀鋒就已經急步走咗入走廊，開始陸續見到同級嘅其他人。

「喂！你咁講咩意思呀？」我試圖拉住呀鋒手袖，但佢都仲係愈走愈快。

「同我企係度啊！」我就好似以前係學校打交咁，好自然反應咁樣跑咗上去，右手揪住呀鋒件冷衫，然後遞高左腳，一腳踩住幅牆唔比呀鋒逃走，「聽住啊，我唔係你隻狗呀！唔係你想我點做，我就點做，知唔知道呀？下次你再亂咁拉我走，我就綁住你，聽唔聽到呀！」

當我好大聲咁同呀鋒講完之後
我先至發現全條走廊嘅人都望住我哋

仆街了，我呢個pose……
會唔會曝露咗我係不良mk妹嘅身份？！

於是我即刻鬆開隻手，放低隻腳
但呀鋒好似真係比我嚇親
嚇到成個人呆曬，仲成個人癱軟無力咁跌咗一跌先企得穩

「喂，陳楚思！」Nick同佢班男仔跑咗過嚟，可能佢哋以為我想打呀鋒。

「我……我哋講吓笑姐。」我求其鳩噏咗個好假嘅理由出嚟。

「佢係同你講笑咩？」Nick問呀鋒

「……吓？……你講咩話？」呀鋒好似真係比我嚇到神不守舍，仲用手按住心口。

「喂，Sorry囉，我講笑咋。」我好輕力咁一拳打落呀鋒膊頭度，企圖淡化件事，然後我就扮到好似冇事發生咁行開咗去。

「呀思？」Christine都係走廊度目擊成件事經過

「我講笑架咋！放心啦我唔會綁Jason。」

「……你同Jason，好熟架？」

「唔熟啦梗係，一啲都唔熟。」我拎轉面一望，呀鋒已經平伏返，但佢仍然望住我。

應該係

追到live

jason係抖m

逆壁咚
成日打交對腳一定好正
已經有畫面

呢段真係好撚正
勁mk

青如巴打

我衷心多謝讀者好意
但咁做真係唔太好
我唔想一邊上網寫故一邊收讀者錢
我明白連登有愛
但我想堂堂正正咁賺稿費幫補吓啲生活費
何況我只係一個第一次上連登出故嘅新人
希望大家唔好再諗住直接比錢我

再一次多謝大家好意
認真的，我收到inbox我好感激亦好驚訝

青如世界第一
比心機寫好個故！
Btw快啲出文，今日放假我瘋狂f5

其實紙言未批我申請

我覺得呢啲似donation
外國好興呢種 好似pateron咁
整條paypal donation link擺係度就得架啦

霸道總裁俏女僕

不了
一嚟我都講過我寫故目的係為咗興趣同分享
我唔想搞到成件事變咗交易咁樣
有錢收我當然高興
但我唔想自己變成為咗收錢去迎合讀者口味

同埋我覺得私下直接收讀者錢唔係幾好

至於紙言嗰邊，如果我寫故好睇
都會吸引多咗人睇個網，收錢我覺得對得住自己
加上收嘅錢唔多
點睇我都唔會為咗嗰一日$10而變質掛

希望大家明白
再一次多謝大家好意

喂 我支持你呀 好過出面個啲濕鳩文棍

連環壁ドン

黑崎君發展嚟嫁喎
由宇楚思同黑崎Jason

井上真央

嘩，咩叫濕鳩文棍
其實我冇追開故亦冇上開講故台
我真係唔知網上寫故有咩規矩

只係我係學生，唔係靠緊寫故搵食所以唔收錢
但我相信有啲人係好等住開飯，或者呢份真係佢哋職業嚟
我就好似去K房唱K嘅人，而佢哋係職業歌手
咁又點同呢

其實我唔知你係咪講緊收錢呢樣嘢
如果唔係嘅話，我都想知多啲咩係濕鳩文棍

想睇mk思綁住抖m Jason

唔係完全講收錢既

瞓晏覺前催文，希望瞓醒有好多文😍

咁即係點

屌手快撳咗emoji

下午要陪老人家去睇醫生
之後我都可能訓一訓
成晚冇訓

好訓得 終於Live

絲打加油

爆笑左
Me sis

樓主出文都係凌晨時分多 係唔係唔洗訓

推……青絲訓咗？

留名，係青春的味道

open ending

再唔訓會唔會暴斃

推一推

技術性調整

support

肥芝負評

？？？？

將會改善……將會……將會……

樓主求下你加速

肥芝

嘴落去嘴落去

求下你

肥芝係重口味肥婆，冇青春所以負評，純9 up

btw上紙言click左你喇

好中意肥芝

紙言未覆我收唔收我申請喎
最後可能一蚊都冇我份

我地捐啦
快啲出文

絲打寫文先有既待遇

4. bed end

push

我一陣訓到6-7點起身再出少少
因為要focus返落做essay度
1月頭要交好多篇

我諗去到1月頭前
都係每日出少少
時間會每日上嚟同大家講

點叫少少
現階段我覺得絲打出得好密同每次都出好撚多喎

Essay要緊 慢慢來啦
但係又好想睇落去 好矛盾

辛苦

Jason:很好！你係第一個夠膽打我既女人

btw以前學校有個男同學好撚仆街都係叫Nick

咁又半個po

其實長故定短故 幾耐到完

初戀叫jason
唔知係咪因為咁所以想睇落去
between作得幾好
做essay加油

六點至七點啦

粵語睇得開心D

好青春 留名

輕輕一推

追完文訓
醒左又有文追

女主角蠢撚到同濕鳩台韓劇d女主一樣

乜你咁壞架 做好人唔好咩

幾鍾意呢類故，有好類似好介紹

屌你老母留名！

個六點至七點是咪講緊聽朝

樓豬好忙呀

等到眼訓 訓醒希望有文

其實女主幾女朋友feel

做essay加油 我都做緊

訓醒見到你呢句嚇到我都離一離

字都嚇到打錯埋

好想被佢禁住黎打

樓主有無類似角色既真人相 方便幻想

...豬嚟㗎？依家先醒

仲訓 捨得起身未

其實⋯⋯點解咁少女向嘅文，會有咁多麻甩佬毒撚睇

由於我食lunch唔想再比Nick煩住我
一打鐘我就已經帶住個飯盒走咗上天台食飯。

「唉屌，終於可以鬆一口氣。」我望住今朝自己整嘅梅菜扣肉飯，終於可以安安樂樂咁吞落肚個陣，突然發現天台嘅遠方有個紥馬尾嘅女仔企咗係度。

嘩屌你咩……走到上嚟又有人……
唉唔理，我坐埋一邊，搵啲儲水缸擋住自己半個身食。

突然間
個女仔爬咗上去圍欄上面

唔撚係掛
佢想跳樓呀？
我應該大叫搵人嚟救命
定係自己衝上去救佢呢

如果我一叫，佢就即刻跳落去
咁咪即係「打草驚蛇」？！（好似係咁用）
但我咩都唔做嘅話
嗰條人命嚟架喎！

「三、二、一……呀！！！！！！！」

我放低飯盒之後，就保特上身咁樣由佢嘅左手邊衝咗上去
將佢成個人向右推咗落地。

「好痛啊！你痴線架？你知唔知咁樣好危險會死人架？」佢成個人訓咗落地，痛到佢按住屁股咁起勢鬧我。

「吓？乜你唔係自殺咩？！」

「你盲架？」我行過去睇，屌，原來圍牆外面仲有一層係度
唔係直接飛落街嘅
媽，我好柒呀。

「Sor sor sor，我第一次上嚟，你當我冇出現過，你慢慢繼續！」我一邊鞠躬，一邊跑咗返去食飯。

「你係度做咩。」個女仔見到我拎起飯盒係度食飯，就慢慢走咗過嚟。

「食飯囉，有咩問……啊……」咁咪會唔小心曝露咗自己係資助學生嘅事實？我即刻收好盒飯，唔比佢睇到。

「哦！我知啦！你係資助學生！」個女仔指住我，跑咗過嚟。

「……咁又點？你想點呀？」我拎住盒飯，向後退兩步。

「可唔可以比我睇吓你盒飯呀？」望真啲，個女仔應該比我年輕，估計係學妹嚟嘅。

「睇囉。喂，你睇吓好啦，我好肚餓啊！」

「咩嚟架，咁臭嘅……」個女仔聞咗聞，之後就突然間喊，「……我唔要食呢啲嘢呀！！」

「喂，你唔好咁大聲係度喊啦，其他人聽到會走上嚟架！」連接天台同大廈條後樓梯度門冇閂好，所以樓梯位會好應聲。

「我唔制呀！！！！」條女係咪傻架，我又冇話比佢食我個飯，喊乜春呀？！

「喂你好煩呀！唔好再嘈呀！」我求其拎隻匙羹挖咗一羹梅菜扣肉飯比佢，塞住佢個口。

「啊！好食喎！」條女原本喊到成面眼淚，突然停咗，好驚訝咁望住我。

「拿，好食咪得囉，唔駛再因為梅菜扣肉喊啦。同埋，原本我都冇話比你食，你諗咗去邊呀？都痴痴哋嘅。」

「嗚……啊！！！！！！！」我一講完，佢又喊過，屌。

有文 幫推

做乜鳩

咩事幹

其實你無咪男人黎 d 對白真係好正

「喂，你慢慢喊，我走先。」我實在冇咁好氣理佢，點知我想企起身走個陣，佢就攬住我係咁喊。

「喂，你做咩事呀，放開我啦……」

「嗚嗚……」結果佢喊咗差唔多成十五分鐘，佢一邊攬住我喊，我就一邊企係度食曬個飯。

「你終於喊完啦？嘩屌，我成件衫都係口水鼻涕嘅？！」

「嗚……哦！你講粗口！」

「係呀係呀我講粗口呀，你喊到咁淒涼仲識得話我講粗口，即係冇事啦！」

「姐姐你中幾？」

「中五囉，你呢？」

「我中二！」噢，原來是一個蘿莉。

「咁小妹妹你做咩事走上嚟天台又危站又狂喊呀？」

「我……我……嗚！」

「喂你咪再喊呀，再喊我打你架！我、我識講粗口，會打人架！」我一吓撳住佢個咀，佢嚇一嚇，然後點頭唔喊。

「我爸間公司……原來尋晚出咗事啊……」

「吓？又會咁突然一日內執柒嘅？」

「我尋晚半夜去廁所，聽到爸爸係樓上書房掟嘢嘅聲，就走過去啦，我隔住門隙望入去，見到爸爸同其他人講緊電話，話公司出咗事，依家等清盤……聽佢講嘅嘢，我估已經發生咗好一段時間，但佢瞞住我、媽媽同呀哥……」

「哦，咁咋。」

「咩叫咁咋！我唔想一晚變成資助學生呀！好羞呀！」

「喂，呀大小姐，我自細都冇錢架啦，起碼你叫做過大小姐呀，仲想點呀！」

「我唔制啊……如果我啲同學知道咗，一定會笑我架！仲有呀，我唔想食梅菜扣肉飯食到中五呀！點捱呀！」

「唉我都廢事彩你。」

梅菜扣肉定肉餅
一早炆扣肉應該好撚癲

搭上左個細路女

好撚想食梅菜扣肉啊屌

你歧視毒撚

大家都有一顆少女心

大叔身少女心未聽過？

梅菜扣肉

醜定羞家

順便係新Post留個靚名

少女心啊

今晚已完

咁我今晚安心訓覺

Lived

Essay加油

聽日2科final

不要再說了

一話今晚冇文就冇人推了

完？那麼的快阿

咩冇人推

推比你睇

我想打「係咪男人」
打錯字

間學校幾時執 記得連埋將軍澳果間一齊

是咪過咗十二點計聽日先

你快啲做essay啦

點會無人推

文吖

屌我要文呀

推到青絲心軟出文

青bb 出文啦

一路溫聽日個final一路文

今晚完
00:01再出文

推啊 推撚爆佢

一路溫一路推

推呀

咁我安心去做功課

睇唔到jason同楚思打情罵俏 我係唔會訓

訓左？

樓主寫多啲啦
聽日番工告你啲故架喇

呢個妹妹好似好正 very qq

幫你推下喇

推撚爆你呀

又live了
青巴加油！

推多推

文阿

文啊

我呢排望mon望太多，望到今日買咗眼藥水用

聽日會朝早出文

信住先

少女心出晒黎

臨訓再推 文呀

good night

思思姐姐......我要文呀

支持

好睇 加速

d文句好麻甩

年下弱氣攻
百合

青絲幫思思姐姐開一隊後宮(百合)

絲打寫到好搞笑
有啲對白一路睇一路笑

加油寫essay
寫完又快啲繼續出文

文啊文啊

推啊推啊

大家都有顆少女心

好撚正 新po留個名

推呀推不停推

推阿

咩冇人推
我要推爆青如絲

今晚冇文

等緊文嫁我

等你出文

等你呀青如

留名 等青姑出文

Push

留名 樓主加油 個故好好睇

好好睇啊屌 又live左

朝早啦

我要文呀

等你出文呀

高質故 留名

「姐姐，要點做先至唔會變成你咁呀？」蘿莉拉住我衣袖，好真心咁問我呢條問題，完全冇諗過呢條問題係會得罪人。

「如果我諗到點發達嘅話，我依家就唔會坐係天台同你傾謁啦。」

「如果係咁嘅話……你可唔可以教我點樣唔比人知自己係資助學生呀？」

「嘩，呢條問題好難答你架喎，你班有錢人咁撚大洗，突然變到咁慳，一定比人睇穿架啦。」

「撚……」蘿莉學我講完，之後打咗個冷顫。

「唔識講就唔好學人講啦。」我笑住講完，又飲咗啖檸檬茶

「資助學生係咪都會講粗口架？」我聽到呢句嚇到我差啲噴檸茶，好在收得切掣。

「喂，小妹妹，點解你將所有唔好嘅嘢都套用曬落資助學生度架？佢哋好比心機先至考到入嚟讀書，好多都係乖學生嚟架！」

「我媽同我講嘅，話班人係寄生蟲，比好少嘅學費，就得到我哋呢啲比咁多學費嘅人同樣嘅待遇。而且就算有錢嘅學生成績都好好架！我都係全級頭十呀！」

「咁根本唔同玩法，你有補習老師，佢哋邊度有？」

「咁係佢哋父母嘅錯，唔應該由我哋養佢哋！」呢個小妹妹講嘅嘢明顯睇得出係佢父母平時咁樣同佢講。

「咁你話啦，如果你變成資助學生，邊個會蝦你？」

「我啲朋友囉！」

「咁頭先邊個以為你自殺，走去救你呀？」

「你囉！」

「咁咪得囉！」

「但……咁都唔代表佢地唔係寄……」

「我問你一個問題，你哋啲有錢人咪好鍾意搞慈善晚會嘅，咁得益嗰班人，你會唔會話佢哋係寄生蟲先？」

「唔會。」

「如果你就快餓死，我有十盒飯，你好比心機咁工作，我見到你咁勤奮都唔肯比盒你，你覺得點？」

「自私囉！」小妹妹諗咗陣，「我明白啦！」

「嗰班資助學生係靠努力考入嚟，冇白白伸手呃過你哋啲錢……」講到呢度，我靜咗，因為我明白，其實寄生蟲嗰個人係我。

「姐姐？姐姐？」小妹妹踮高腳向住我塊面揮手，「我唔會再嫌惡自己變成資助學生架啦，但我都係怕比人蝦……」

「咁啦，如果你比人蝦，你就同我講，我去幫你教訓佢哋！」

「多謝你呀！係喎，姐姐你叫咩名呀？」

「我叫呀思，你呢？」

「我叫Niki！我返落去先啦，下次再上嚟搵你傾啦！」

個細路有冇醒到咁

睇怕niki 係nick個妹

中午過後，終於上我呢度第一次嘅PE堂。

「嘩，個更衣室咁大嘅？」我，Christine同Joyce落咗去樓下嘅更衣室換衫。

Christine一除衫，我就呆撚咗望住佢
佢身材係真材實料，冇裝假狗
而我就平板身材洗衫版

「嘩哈哈！！！Christine，你搞到連呀思都呆咗望住你啦！」Joyce笑住講，「放心啦呀思，我以前都試過比Christine嚇親！好正常嘅反應！」

Christine即刻怕羞，搵件pe衫笠上身，

「係呀我真係比佢嚇親，Christine我有你咁大波就好啦，我以前中學讀書個陣都成日比啲男人笑我飛機思，男人婆。」

「大……大波？哈哈……」更衣室其他女人聽到我講嘢咁粗俗，忍唔住笑。

「唔……唔好再講啦。」Christine好尷尬咁對住我細細聲講。

「哦，Sorry！不過你就好啦，樣靚身材正，我以前都有個friend係咁架，大把仔追，真係羨慕你哋，我就繼續A0。」

「……Jason呢咁？你覺得佢點？」Christine凝神望住自己個pe衫袋，一邊好慌張咁執一邊問，佢身後嘅Joyce聽到都嚇親，抬頭望住佢。

「吓？我同佢都唔熟，咪玩啦。」

「係咩？佢平時好少同人講嘢架，頂多會同班男仔玩，我見佢對你都幾好吖。」Christine企直個人，強顏歡笑咁望住我講，唔知點解我覺得氣氛有啲恐怖。

「……總之，我就真係同佢唔熟啦，唔似你哋一早就識佢，所以唔會啦。」

「喂喂喂，」Joyce見到Christine搞到個氣氛有啲唔對路，就拉住我哋，「換好曬就一齊出去啦，廢事比呀Sir鬧啦！Go go go！」

追到live 正呀加油

你可能miss咗篇

一f5有文

Im ready im ready

christine

唔瞓等出文

MK思
可惜係IPAD

我唔要MK思啦 我要大波女神Christine

ipad先夠mk嘅

今日上堂熱身同跑步之後
就玩打籃球

由於pe堂係半級人一齊上嘅，人算多
好多新面孔我都唔認識
同時，我呢埋人群入面可以避開呀Nick佢哋嘅注意

唉，到底我做錯咗啲乜撚嘢
要好似做賊咁避嚟避去？

「喂，跑完好攰，我去飲啖水先！」我同Christine講完，就跑去飲水機度排隊。

前面條友飲咗勁耐都未飲完，搞到我都有啲不耐煩
當佢一拎轉面，我就已經心急衝上去
結果撞咗落佢鎖骨位度。

「嘩，好痛呀！」我摸咗摸個頭，抬頭一望原來係呀鋒。「乜又係你呀……」

突然，我諗起Christine好唔高興我同呀鋒交流咁多
就靜咗冇再同佢講嘢，希望佢都唔會又煩住我。

點知呀鋒好似唔敢直視我咁
對眼珠望住地下轉嚟轉
然後佢就低頭急步跑走
睇嚟我真係嚇親佢，搞到佢怕咗我。

「交波，呢邊！」我哋成班女仔打咗陣籃球之後，老師就吹BB話要換場，輪到男仔打，而我哋女仔就坐埋一邊休息。

Nick同呀鋒係兩個好唔同嘅人
Nick黑黑實實，打籃球嗰陣lead住全隊瀕瀕入樽
相反，呀鋒就好白好瘦弱，弱不禁風咁樣
連運球都會有甩漏，轉眼就比敵方搶走個波。

「渣架！」Joyce係女子籃球校隊隊員，見到呀鋒打波打得咁廢都忍唔住講出口。

我即刻望一望佢旁邊嘅Christine，到底佢係咪好深情咁望住呀鋒呢？
點知，Christine望都唔想望個場，好似覺得好尷尬咁樣
「我去斟水飲。」然後就走咗去。

「喂！睇波！」說時遲那時快，我掛住望Christine，成個籃球飛咗落我個頭度都避唔切。

「邊個省鳩……我……」唔知係咪個波飛埋嚟個下太大力，我突然覺得眼前愈嚟愈光，睇嘢變到好濛，然後就暈咗係地。

「呀思！呀思！」隱約地，我聽到Joyce嘅叫聲……

Live 留名

迴光返照

一起身有文睇好幸福

呢篇一睇到啲潮文情節覺得好好笑
絲打個感覺真係好麻甩好正

當我訓醒嘅時候，我身處係保健室嘅床面，窗外已經開始日落，而學校都已經開始聽唔到人聲。

「唉屌，搞乜會放咗學架！」我落床，掀開床簾行出去。

「你起身啦？」呀鋒原來坐咗係出面睇住書等我。

「陳楚思同學，頭先我哋請校醫檢查過，你似乎係血壓低所以暈，應該唔關你比個波打到事。不過你如果都係擔心嘅話，放咗學再同屋企人去醫院檢查清楚啦！冇咩事嘅話，我出去同田徑校隊練習先啦！」體育呀Sir同我哋講完之後，就走咗出去。

「頭先個波係我接唔到，先至搞到飛咗去你度，所以老師叫我陪到你醒返。」呀鋒講嘢個陣，仍然係唔敢望住我，「你啲衫Christine同Joyce幫你執好咗，不過佢哋之後有補習，走咗先。呢個時間學校冇乜人，我叫咗杜生去後門車我地，你套衫都係返到去先至換啦。」我接過個袋，就是一齊行咗出去。

「喂，大少……呀鋒！」我哋一邊行落去搵杜生，一邊講，「其實我今朝只係激動咗，唔係真係打你架，你唔好咁驚我啦。」

「嗯。」呀鋒仍然唔敢望我，「你唔好拎啦，你啱啱先至暈完。」佢一吓搶走我個pe衫袋同埋書包，幫曬我拎。

「喂，你真係冇事？比我嚇完之後對我咁好都有嘅？」

「……我冇事。上車啦。」杜生一開門，呀鋒就好急忙咁衝咗上車。

點解呀鋒突然變到咁奇怪架呢？

lived

繼續live 支持

繼續推

點解保健室都無啪啪啪環節

邊個省鳩我？

有聲

有聲有畫面

一出出幾篇

啊峰十成十係被人鬧會興奮嘅人

「杜生可唔可以開慢啲，我仲係有啲暈……」架車開咗一陣，我就已經頂唔順，杜生望住個倒後鏡，見到呀鋒點頭先至敢放慢。

「你又會突然咁好人嘅？今日成班人都奇奇怪怪咁。」我暈到開始頂唔順，挨住個窗訓。

「……喂，我打波係咪好廢呀？」

「都幾啦。不過冇乜所謂啦，聽人講你讀書叻呀嘛。」

「但依家啲女仔都鍾意陽光型男呢。」

「嘩，乜你都會同我講呢啲嘢。唔係呀，至少Christine……」仆街，我暈到開始亂講嘢，之後我同呀鋒就靜咗成程車，冇再講過嘢。

返到大宅之後，我換好工作服就比呀鋒嗌咗上去佢度。

「我廢事佢哋唔知你暈，又嗌你去拖地。畢竟你今日暈都係我有份造成嘅，你係梳化度休息吓啦。」呀鋒叫我用佢房個廳仔，叫我係個梳化度訓教，而佢就校服都冇換咁，挨住梳化坐係地下望住部電視打機。

「大少爺，咁我將啲飯放係出面啦。」
我比歡姐嘅拍門聲嘈醒
當我再醒返嘅時候，已經係兩個鐘後嘅事
呀鋒仍然打緊機，冇離開過我隔離
佢聽到我轉身嘅聲，就望咗過嚟。

「你醒啦？」

「係呀。乜你打機打咁耐嘅，又唔落去食飯。」

「……唔想出去，好煩。你肚唔肚餓呀？通常佢哋煮多咗比我，我同你一半呀？」

「是旦你啦。喂，你今日真係好古怪，做乜對我咁好？」

「……冇。」呀鋒開門拎咗成盤飯送入嚟，遞比我食。

「喂，不如你搬張櫈出嚟食啦，唔好跪係我隔離食啦。」

「唔駛啦，搬來搬去。」佢一邊講，一邊跪係度夾叉燒食。

「要你個大少爺跪係度食，邊好意思呀？你好鍾意打機架？打咁耐嘅？」

「……嗯。你食條菜啦。」我發現呀鋒至今仍然唔會望住我講嘢。

「喂，到底你今日搞咩撚好似怕咗咁我呀？我真係講笑咋，我唔會綁住你架！」

「……我知道呀。係喎，今日Christine有冇對你做過咩呀？」

「吓？佢……幾好吖，冇乜特別。」我冇理由同佢直接講Christine鍾意佢，唯有敷衍過去。

「哦。」

「喂，你平時係學校都係唔好成日搵我啦。」

「點解？」

「廢事其他人誤會就唔好啦。」

「其他人？你係指Christine？」

「……你一早知道咗啦？」

「知，不過我唔會鍾意佢呢個閪女人。」

會唔會比人見到 跟住。。。

有文的感覺就是爽

好多文

阿鋒講粗口

閪女人

jason擺明陷於「點解有人敢駁我嘴」嘅狀況

突然聽到李嘉欣把聲

大波閪女人

好開心呀 臨上堂前睇左幾篇
睇到閪女人個道笑左
青如絲打你勁有霸氣

恭喜你啊

仲有無

我真係恭喜你呀

你唔鍾意人又提起人把撚

樓主今日仲會唔會出文

我諗起神仙b嘅｢(高8度)屌你老母邊個射我？」

西女人
有花生

好好睇啊救命

個post好嘈呀，隻隻字都有聲有畫面

個故自己識出聲

Oh my god

推爆佢

絲打摩牙摩牙

閪女人呢三隻字最大聲

推推

你對阿思唔好咩

樓主快啲帶出呀鋒點解唔鐘意個閪女人啦

好主動咁套左呢套少女漫落呢個故到

女主又係平平無奇

2，3日冇睇，連第二個post都就黎爆

D劇情好似細細個睇個d台灣偶像劇咁
唔知點解睇每句 都會ff個畫面出黎

追到Live

閪女人 咩回事？

呀鋒係咪中意思思姐姐
食完飯就做運動
啪啪啪啪啪啪

出極都唔夠

live again

係以前....以前....廢事嘈

但係呢個故嘅女主唔係平平無奇喎

Christine

起身要追完文先落床

閪⋯⋯閪⋯⋯閪女人

樣貌身材囉

啊峰係咪比啊思嚇一嚇跟住就J左佢
腳膠峰似係M

你對Joyce仲好啦

Heidi

好嘈呀個post

推一下先

見到啊鋒講粗口即打左個冷震

其實有錢人都會講

但好唔襯佢

成日覺得呀鋒個樣好似mk仔
前陰遮住晒隻眼

辛苦哂青如巴打，今次停個位真係⋯ 搞到而家冇心機做野

大少同mk 妹

mk鋒
可能識唱活着viva

又live 咗

閪女人笑左

去到閪女人先黎停

more more
閪女人

Jason怕羞

睇唔夠

多D多人D

推到出文

樓豬準備定開post3

點解要停係到

我真係恭喜你啊

閪女人
呢句好爆

又想要文喇
好想要呀
好想要呀
好想要呀
好想要呀

有文

華麗留名

今日仲冇冇文？

Jason好霸氣

抖m 峰

快啲出文

文呢 一日追到live

好正

出文LA 西女人

文 閪女人

唔通董事長o既私心同呀鋒有關？

終於live

閪女人 文呢

文呢絲打

pish

有無人覺得佢個老死阿怡遲啲會亂入
然後令全世界知道佢嘅真實身分

嗚嗚少女心出返晒黎
我都同青絲讀一樣嘅野所以入黎留個名揮個手
利申藍絲

文啊文啊

蘇咪摩牙

文啊！

1001

Jason

都未有文

推到有文

無文 呀思

好激昂

二刀流名

呢個post爆都未會有文

青巴未起身

完全代入左自己學校個setting
雖然分化冇咁誇張但又係資助學生可以窮得好極端隔離班放假係上遊艇玩

一鍵留名

就快又要開3

多謝大家幫我推到上紙言單日第一位

但係
紙言仍然未覆我申請
即係話，我到依家一日都冇錢收

完全唔夠貨派
加油呀 我是來留名的

為了鼓勵作者創作優質的文章，本站設有「稿費」獎勵制度。被升為「稿費作者」後，會根據文章訪客量或完成獎勵條件後發放「稿費」。如要成為「稿費作者」，請使用你登入紙言 (Google 或 Facebook 帳號) 的電子郵件地址發一封標題為「申請成為稿費作者」的電子郵件到 admin@shikoto.com，並請在電子郵件內容介紹自己、擅長的文章類別、等等資料。

咁佢哋等到我完咗故，之後先至升我嘅話
我咪即係一蚊都冇得收
我決定係佢哋未批我申請之前
會暫定更新紙言嗰邊住
如果佢哋只係忙而未得閒覆我
咁我都係遲咗幾日係嗰邊更文架姐
冇大影響
要免費幫人谷瀏覽量，我幫LIHKG好過啦

連登孝女

咁文呢

文呢 閪女人

我要文啊

Christine中文名姓洪？

文

唔好理紙言住啦

好吊癮

今日仲有冇文 好好睇好正

閪女人有聲

Christine又名Christine欣

閪女人係邊呀

啱阿，咁有文未？

求文

有文未呀

屌成個post都有聲嘅

閪女人有文未？

儲咗咁多日一野就live咗

青如絲打艾粒U

好多人催文
我又催下先
文呢

等睇閪女人

你都要出文架

「吓？」我拎起梳化個Cushion好細力咁拍落呀鋒個頭度，「喂，你做乜咁樣話我朋友呀！」

「你好想知道咩？你唔怕知道咗之後你會同唔到佢做朋友咩？」

「咁，我同佢都係識咗冇耐姐，點都唔夠我以前識落啲朋友咁深感情啦。」我講完，繼續低頭食飯。

「我以前鍾意過Christine。」呀鋒一路食飯，一路好平淡咁講。

「吓？咁你求愛不遂就話人係閪女人？同埋你講粗口架咩？少有喎。」

「我由第一次見你就已經話咗你聽我會講粗口，只係私下先會講。我唔係求愛不遂，而係當年嘅事，令我睇清咗佢個人。」

「咁佢份人係點？」

「如果我講你聽，你信佢定信我？」

「信佢掛……我撚知信邊個好咩，你兩個我都唔係識咗好耐咋嘛。」

「咁我同你賭，你敢唔敢賭？如果佢唔係賤人嘅話，我就以後都每日請你去餐廳食飯。」

「有得日日免費食餐廳咁正？！好！賭咪賭，我怕條毛咩！咁，如果佢係賤人呢？我要點做？」

「……我到時會再講有咩要求。」呀鋒突然變得好細聲咁低頭爬飯。

「喂，講明先呀，我唔會比你斬我對腳架！」

「……得啦。」

「你……你都咪撚旨意可以對我……咩嘢呀！我唔會賭咁大架！」我即刻縮開個身講

「知啦，你真係當我係變態架喎。」

「咁你係變態呀嘛！」

「……」呀鋒突然成塊面紅曬，好快咁爬飯，然後就哽親係度咳。

「我講吓姐，你唔駛咁大反應……」我一拍佢背脊，佢就即刻勁快咁彈開，「嘩，駛唔駛即刻閃開呀？你塊面紅曬嘅，你唔舒服？」

「……我冇事，唔好掂我。」呀鋒塊面紅過蕃茄，然後佢坐開一邊食飯。

有冇人得閒推爆呢個post佢

阿峰仔係咪長期扯住旗

爆咗呢個我再出新

真？

Gogogo

我同你賭

jason肯定係一掂女仔會瞬速臉紅嗰啲人嚟嘅
c字頭嗰條女遲啲會唔會圍威喂杯葛啊思

八點開波都同你推盡佢

唔知點解我成日回覆主題失敗

你打定文差唔多嫁啦

推
大大力

有無人一齊推啊

10000001

11111

我都想有個jason

+1

好啦，輕輕推下啦

好睇，加油啊

Uppppp

幫推

開咗新po未？

大大力推